啲蝗同廢老一樣都係咁鍾意詐傻扮懵

屌佢老母
啱啱去7-11增値
排緊隊個陣無啦啦有個濃烈鄉音嘅蝗入嚟問個收銀有無紙巾
然後收銀就答佢喺下面個櫃
跟住隻蝗就拎左兩包紙巾就咁放入個手袋到
收銀見到就叫佢：「喂 要比錢㗎 一包四個半！」
跟住隻蝗就拎四個半出嚟放喺個櫃面到
然後個收銀就再話：「要排隊㗎，同埋兩包係九蚊！」

屌佢老母死蝗蟲成日想詐傻扮懵

慘得過香港人乜事都企廢老個邊
痴9線

到底啲蝗個腦入面係點思考
有無人有能力分析下

廢老同蝗一樣理應去處死

咁你個刻唔屌鳩佢？
你一出聲一定大把人跟住屌

準備屌個下個收銀開左聲

食住個世上啦，仲等啊

趕時間搭巴士 無得屌

伯母都已經暗示你，你仲偷偷離去

近期便利店都成日有故事喎~

呢單真事

同找錢黨好似，快速搵著數，然後即閃，轉數慢就中招